中国研建磁能線浮遊列車傳直駁香港 運房局未有參與

未來香港可能會有磁浮列車直通內地。中國工程院表示，內地時速高達600公里的高速磁浮列車正研究興建走線，其中一個方案是由廣州東站至深圳香蜜湖站，甚至可能伸延至香港九龍站，通關則可能採用一地兩檢模式，令來往穗港的車程縮短至20分鐘以內。

中國工程院副院長何華武，於昨日(16日)在上海舉辦的「創新與新興產業發展國際會議」現代交通工程技術與產業專題會上稱，內地高速磁浮列車正研究2條走線，分別是「滬杭磁浮」和「廣深磁浮」，前者會以明線方式興建，後者則是地下線。

會議上展示一幅「廣深磁浮」規劃線路圖，走線全長110公里，由廣州東站出發，經廣州黃埔及東莞常平鎮，再到深圳香蜜湖一帶，沿途設有廣州東站、東莞蛤地站，以及深圳香蜜湖站，將來更可能延伸至香港九龍站。有指本港運輸及房屋局未有參與相關規劃。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20200917/bkn-20200917222956827-0917_00822_001.html

屌架車成個棺材咁

起到再算。運房局是啥？中央落實就可以了！

高鐘都玩到咁，仲黎

又嚟被規劃

Cls 浮游列車

地府專線

有無人敢搭？

真係磁能線!
香港領先強国11年

好明顯係呃錢，吸乾儲備，精忠報國

喪禮都唔洗攪 真環保

CLS

上面要回血嘛，明嘅

600公里
中央新幹線都唔會開咁快啦

廣深線全地底
起得黎過深圳河起碼都50年後既事

講啦 又要幾多錢呀.
唔好哂大家時間

又可以重新起過高鐵了

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

磁能線完裒裂邪

地獄特急

well said, 我睇圖第一個感覺都係咁

嘩,咁高科技,2,3千億走唔甩

科技發展原本原本應該對人類文明發展有重大嘅好處 但就被支共淪為極權同利益工具

下一站：焚化爐

好似維修費係超貴，每KM維修過千萬1年，幾百KM一年維修都幾十億

好食電，仲有電磁場對生物有一定影響
德國佬最先開發都冇玩了

好大個雞棚

對生物有影響又點？

支國最唔值錢係人

贏埋日本

雞蟲以後上車前食定偉哥，
去到廣州東20分鐘再沖埋涼啱啱好扯到旗

香港可能冇份傾但要落訂

要錢咪直接起庫房攞，唔好成日起啲鳩嘢ok?

香港又要邊緣化

直接落地獄

賣唔到出國既垃圾
送黎香港你就知咩事唔

收聲啦，到時候會俾張單你！

全球得一間廠造到高鐵既螺絲 日本唔賣比你 你都係返到發下恆馳夢算

十幾年前係上海坐過磁浮，所謂最高速度300公里都係掂一掂就無

十幾年黎，都無其他地方起好高速磁浮，300都未得，而家仲話講600

香港錯在港英年代儲落太多太多！！

想整幾多條 高鐵仲唔夠?

呃錢CAP水 項目

9up啦，上海嗰條都係行三百幾

盛惠萬億

高鐵成condom

運房局未有參與建設
但負責支付興建費

美國東岸去西岸有諗過直掘 強國版南去北
技術上可行600 km
為安全都係150 km

造價平平地5000 億成交 親戚價黎

香港毋須參與，只須配合
同埋最緊要出錢

個終點站咪火葬場囉
嗰個打直行入去
變晒粉咁出返嚟

嫁車抄新幹線500系

時速600公里
on9

1: 全程地下線開600km/h嘅話，隧道壓力大到
客艙可以好似汽水鋁罐咁成個凹晒
現實少少講，搭火車過九龍塘有冇覺得耳仔唔舒服? 想像下將呢個個壓力加大6倍??

2: 支那人管理模式，個站有咁大整咁大，又要check飛又要安檢又要排長龍上車(1200乘客一班車得2個閘口)... 入站到上車最快都要15mins+10mins(落車)；學到人哋日本仔嗰隻好似搭地鐵咁方便先講咩叫快

唔好比班仆街睇到我reply，改行高架橋不出10年又好似港珠澳大橋咁
變成cap水項目

已變condom 仲要係穿左果隻

就算而家起, 全個香港都唔可以參與
班港共官員都會走出黎話好合理
其他人講會話佢地政治化件事

消關未得 搞咁多野

地方政府冇權干預中央政策，好合理

下一總站:地府
do do do do do do do do do
the next station is day full

一帶一路, 輸出地方債務

同hyperloop比邊個好啲？

啱啱先通完高鐵，又整新嘢 cap 水

呢轆野係磁浮列車？

應該會係個條乜鳩由寶安機場經洪水橋去西九既鐵路

藍絲：膠鐵2.0
成本效益

哪有錢？

去台北架高鐵通車未

浮游列車，水上浮游？

呢啲玩意過左新鮮感之後
長期擺係到都幾頭痛

以前曾蔭權提出過

又可以屈錢

以支那垃圾造車水平架車行600km/h解體都似

到時電腦大爆炸點算？

又逼香港人賣單

地底有氣壓可以開到咁快咩